{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3002557",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 하루정원펜션"
    },
    "text": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 バーベキューの利用料金は、メイプル客室の場合、1セットは35,000ウォン、2セットは55,000ウォンで、他の客室の場合は2~3人基準は15,000ウォン、4人基準は20,000ウォン、5~6人基準は25,000ウォンです。 炭の追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー利用条件としてはグリル、炭、焼き網、雷炭、手袋などを提供し、個別バーベキュー利用の際には安全のため児童と乳児の同伴時に注意してください。 プールは夏期に運営され、利用時間は9時から20時までです。 ただし、清掃時間の11時から13時30分まではご利用いただけません。 プールにはエアコンプレッサーが備えられています。 乳幼児は保護者の同伴が必須で、カラオケではバーベキューの利用料金に加えて夕食(バーベキュー)の利用料金があります。 夕食料金は30,000ウォンで、サムギョプサルまたは肩ロース300g(選択)、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯などが提供されます。 また、ペンションではバドミントンのレンタルやトランポリンの利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、メイプル客室の場合、1セットは35,000ウォン、2セットは55,000ウォンで、他の客室の場合は2~3人基準は15,000ウォン、4人基準は20,000ウォン、5~6人基準は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加時には費用がかかりますか？",
            "answer": "炭の追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用条件は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用条件としてはグリル、炭、焼き網、雷炭、手袋などを提供し、個別バーベキュー利用の際には安全のため児童と乳児の同伴時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何を提供していますか？",
            "answer": "プールにはエアコンプレッサーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の場合、保護者の同伴は必須ですか？",
            "answer": "乳幼児の場合、保護者の同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用時には何か料金がかかりますか？",
            "answer": "カラオケ利用時にはバーベキューの利用料金に加えて夕食(バーベキュー)の利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "夕食料金はいくらですか？",
            "answer": "夕食料金は30,000ウォンで、サムギョプサルまたは肩ロース300g(選択)、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションではバドミントンのレンタルやトランポリンの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 504
    }
}